有冇人覺得台灣係一個垃圾地方

無論地方同人民質素都係垃圾
週街都係啲廢柴大學生
根本係繁體大陸
啲台狗仲成日話打飛機

正皮：認同
負皮：唔認同

其實我認同
只不過五十步笑百步並唔可取

講到香港宜家好撚好咁
台灣人起碼唔洗憂打成世工都買唔起樓

但人工好低 唔駛旨意出國旅行

認同
同香港差唔多

唔覺，至少人情味呢方面比香港有過之而無不及

人地去唔去到旅行又關你事
高登仔真係惡到人地窮都唔比

人地比較梗出國旅遊嘅能力 從而反映生活嘅質素
做乜屈人

台灣濕鳩唔撚屌得？
唔滿意咪開返個post數臭香港

淨係自己國家都已經好多地方玩
又唔洗好多人逼埋一齊
諗起香港放假去郊區玩都逼餐懵就想死

唔覺，台灣人好nice 會主動幫你

去旅行時 間唔中會遇到d 非常唔友善嘅台灣人

死台狗全部都係垃圾

分化post

唔覺

唔覺，負評

又係人情味
假撚到閪咁

人地國內好多地方玩，唔出國其實無問題

台北啲樓價同物價相對翻香港咩又係差唔撚多

港豬年年去日本
但住就只能用一生去供樓/同支那人一齊住公屋/半份糧供奉業主

玩個閪咩，一個咁嘅死人島仔咪又係好快玩撚晒

人地有人地特色

唔係wo
台北樓平過香港半山樓好多
物價又平過中環好多
邊度差唔撚多

香港濕鳩唔撚屌得？
唔滿意咪開返個post讚香港 [/quote]

成班台狗 屌你老母